屌你老味 今集頭條新聞真係好撚啜核！！！！！！

烈士RIP
\|/
🍊

一人掟磚會受傷
畫面係隻警察掟磚

好撚正 啲quality 真係

妖miss咗

推

有笑位 都有喊位

邊個遊蕩

唔好掂啲洋蔥同雞蛋 留嚟做催淚彈！

其實真係跟得好貼 尾嗰啲內容係今日晏晝嘅事嚟 勁貼地

好正 但樓主可以聽朝先推 依家少人

咁總有人係夜鬼

覺得依個post值得多啲關注姐 加油

頭條新聞真係三十年如一地正

頭條新聞
鍾意以前李超人佢地都係

好撚正

娟姐

push

睇緊好正

好正

好撚高汁！！

好撚高質

琴晚6點ccTVB竟然都有播呢條片，真係估佢唔到

頭條新聞係最高質細過睇到大

根據無綫免費電視牌照第19.1(b)條向無綫發出指示（下稱《通訊局指示》），要求無綫由今年4月1日起，於其中一個指定時段在其粵語綜合頻道每周播放2.5小時的港台節目。無綫選取了平日時段（即星期一至五晚上6時至7時30分每天播放30分鐘的港台節目）。《通訊局指示》訂明， 通訊局可應無綫提出的書面申請，按照個別情況批准無綫為遵從此項指示而作出的其他安排。

牌照規定嚟，鬧你CCTVB都無得你唔播
以前維尼訪港試過抽起過一次，比人裁定違反條例

有外國巴絲嘅

笑死

熱門已上
太后個幾集都好撚正

一人掟磚會受傷

何以你那天包抄中信 我這麼緊張
誰令我衝進大堂
何以我跌低趴響地處 你卻照樣「盅」
狂揼我 警官警長
不知那個方向 又傳來了開槍
再次擊碎心中的理想
一人掟磚會受傷 五人暴動啊太混帳
差人對準咗佢先發射 面部中槍

全部寫中曬，有聲有畫

改詞條友真係要頒返個獎比佢

聽咗兩次，立即背到易上口

一人掟磚會受傷 五人暴動太混帳最好記

Last幾句

商台記者紀念媽
議員為割席惆悵
警員老頂想缷走隻鑊
實在太吹漲

好中point

要當係藝術品咁收藏

睇前面果段真係睇到想喊

已經咸左

高汁

講安仔好正

正

抽到爆

好正首歌

細個唔識
成日一聽到佢個開場音樂就轉台
大個左先知佢咁高質

Push

抽到應

桃反條脷

「吹」淚蛋吹牛扮喊

第一段有人共鳴睇到眼濕濕

香港政府

好睇

睇完點解眼濕濕

笑中有淚 好好珍惜頭條新聞

好貼，正

唔切得 笑撚死

諗返起烈士和獄中義士及受傷的民眾

港台真係唔怪得知係咁俾港共打壓 加油頂住！

要支持港台

愈睇愈心up

個畫面一直揮之不去

五人暴動係keroro

最後果句:你唔切(撤)大家真喺哽唔落嗰喎

Lm

香港人真係哽唔落

正到爆

見到成堆克警圍揼一個良好市民，我好嬲

超有心做 高質

我都知 但應該有後台

其實幾灰，問傳媒夠唔夠guts講野係二十年前係唔會發生……

依家香港人，包括我都會傾向自我審查 。言論自由真係收窄左…

成集都勁好睇勁有心機 推呀！

不如向中環附近尖沙咀的外籍人士派傳單進一步政權的黑暗面暴力行為和解釋當中將來對閣下繼續旅遊/居住的風險,趁在g20前加強國際輿論壓力

lm

或許只得你共鳴 可歌可泣的感性
只因一起堅持這份傻勁

一開頭已經忍唔住喊
個幾日大家既努力
諗起雖然覺得係辛苦 但係係值得既！
見到咁多人都咁齊心 真係好感動
去到義士畫面一出就
之後突然轉tone又笑
好似自己痴左線

首歌高質到

咁快已經上咗 Google Search

一向都係好笑

認真

清泉

好撚正頭條新聞，推

條片一路睇一路眼濕濕

巴SIR呢期回勇

聽到個車長講果句我真係眼濕濕

高質

RTHK

真心好撚高質
人生第一次睇曬成集頭條新聞又沒飛到
全部point都中到應一應

起哂雞皮

笑唔出

612克警打市民
之後一直到昨晚克警不停講大話屈市民
極度可恥

Pish

返工未睇到都要推一推先

Push!!!

推, 好正!

支持RTHK! 支持頭條新聞!

有明星翻唱一人掟磚會受傷

句句到肉

一真係要俾多𦬕啲人睇到

推！

點解可以每秒都咁高質，係每秒

真係睇到喊架會

由細到大睇頭條新聞
到依家都係咁撚高汁

睇到起雞皮

笑到 好正

言論自由 編輯自主

頭條新聞 高汁

Up

如果修例成功就應該唔會再咁好睇架喇

笑撚死

喊左

用政府錢再撚鳩政府 好正

頭條抽水一向高質

頭條班底真係好撚勁

勁高汁RTHK

第一首歌睇到喊左

[深度分析]香港人的勝利方程式

高質！

真係要狂播比屋企人睇

喊咗 推

笑中有淚，值得收藏

頂幾分鐘喊左

一定要播喎

睇到喊

頭五分鐘好感動
之後又幾好笑
但又好中
根本就係直線抽擊政府

推 好正

睇哂 好高質
真係清泉黎

再睇五人暴動出左keroro

推呀

如果可以, 想直接交稅畀港台

hehe

推推推

句句精華 推！

頭條新聞正

爆哂seed
加埋最新一集警訊，笑到標眼水

preety crazy 可以咁用

好撚專業
呢兩個禮拜香港人真係笑唔出
但佢哋團隊仲係用黑色幽默嘲諷政府

Rthk 真係不得了

桃反條脷
仲要係咁反條脷，最後又唔切
痴撚線

唔推唔得

今集悶嘅反而係播片嗰part

推
好正

我啱啱睇到一半突然喊得好犀利

細細個已經好鍾意睇頭條新聞

Pretty crazy係咁串林奠、串政府痴線
剪得好好

扮阿姐玩娛樂大家嗰個
仲有之後joey嗰首pretty crazy用得幾好

之前三十週年個首香港始終有你
條片剪得好正

剪接, 加埋首歌, 真係令人眼濕

#或許只得你共鳴 可歌可泣的感性
只因一起堅持這份傻勁
回味多少悲痛莫名
總算動人入勝

吳志森向後生仔致歉之後
比之前更加好睇咗

細細個唔識睇
而家知少少政治野真係覺得頭條新聞好好睇

個個細位都插到中一中
雖然呢幾個星期都好失落 但睇完心情可以放一放鬆
再同啲仆街死過

cls高質到頂點
成條片無廢話

入去upvote同comment啦喂 trending緊啊又
仲有啊 downvote啲5毛都好緊要㗎 一負皮多嘅成個comment會hide左㗎

鬼佬都話我地呢個策略正啊

15-hour siege of Hong Kong police headquarters ends peacefully, building pelted with eggs and police trapped inside for entire day

有冇得睇都成問題

罰撚死佢！唔播rthk指定節目

指著他說 你才有病

洋蔥雞蛋整催淚彈

推 好睇到不得了

個車長哽咽個把聲

推 高質！

示威畫面end up with 這叫創作力 不叫病
真係神來之筆

高質，睇到好感動

呢集真係好撚高質 中哂

頭條新聞次次都串得好應

港台好波

開頭睇到喊

一開頭睇到眼濕濕
烈士 RIP

推到俾所有大都睇到

有無淨係首歌既Link

真係有質素
推

高質
睇哂

Push
琴晚睇完 真係好中pt

唔切得果下好好笑

應該要多啲人睇

睇到指著他說 你才有病 真係笑到噴水

好撚鐘意睇頭條新聞

頭條新聞忠實fans

個超人老婆是屈文妓喎

頭條新聞

今集睇咗幾次

好好睇

Rthk不嬲

好耐無試過睇哂成集

RTHK真係好正，突然覺得有啲心酸，係香港見到講真話嘅電台竟然係會出奇
Btw碟餸好似幾好食

頭條新聞不嬲高質

屌你老味連阿姐個節目都玩埋

香港電台

港台都係英國佬留既德政。行BBC 模式，政府出錢，但獨立編採。依家政府憎rthk 到入骨，林鄭未上場已經踩佢唔掂，建制派日日鬧佢，新大樓唔俾起，錢又cut, 應該撐唔到幾耐就收皮

RTHK真心正,

睇到喊左

痴線

所有野都比佢抽乾晒

高質到

一齊撐黑警 有錢收？

痴線睇過最中point嘅一條片
又想喊又好笑

見到自己老師出黎講野

自從tvb調走咗就少睇，建議大家定期係度post我

真係好正啊
成個局勢都講晒出嚟

直線抽擊

呢一集做得好好！

推 高汁貼地中晒point
上集講612又係超正

集集都好正

抽得靚

影住烈士果到，我個人係咁抽住。。。

一路好走

睇晒

唔切嘅話大家都啃唔落喎

非常精彩

me too

加埋個背景音樂真係

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

睇睇下喊左

多謝頭條新聞！

15分鐘果段BEFORE AFTER好正
完美示範咩係割蓆
啊....唔係，係踩多腳先啱

好懷念cuson晨光第一線

呢集cls

對唔住阻阻大家，希望大家得閒幫推

[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

第一首歌痴撚線

依家講野竟然要講夠唔夠guts

次次配歌都好中

好高質

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

細細力 推一推

剪接配樂都好到位

Whatsapp share新聞仲會有on9朋友係group提醒你唔係現場唔好亂講，犯左國家安全法乜差差…… 解釋都廢事，quit group

新聞都唔share得？所以唔好話廢老，有d後生一樣無得救